幫城市售票網改左個花名。。。。。。。。。

叫城市售罄網

唔好笑

幫羊咩1234bb改咗個花名。。。。。。。。。

叫傻閪

[quote]

underrated post